[遍地開花] 台北站

小妹計劃下個星期毒自去台北
趁住反送中情緒高漲
輕輕繼續宣傳之餘 整理下各區連儂
同時提醒一下台灣民眾
中共嘅大計謀 - 「社會信用體系」，台灣係榜上有名

求各位大大獻計

由於小妹半個月之前裸辭左
每個星期keep住發夢 買物資都洗左好多錢

希望係度可以收集d物資
例如：印刷品、memo紙、文具等等

如果有巴絲有興趣加入歡迎pm